{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046223",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10051881",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 문무대왕키즈풀빌라"
    },
    "text": "全客室はオーシャンビューを備えており、24時間ぬるま湯が維持されています。 新規にリニューアルされたキッズ客室も提供されます。 追加料金のお支払いは本ページでは不可能で、当日現地にてお支払いいただく必要があります。 プールやスパでは飲食、入浴剤の使用、シャワーなどが禁止されており、連泊すると追加料金が発生することがあります。 個人バーナー、電気/ガスグリル、炭、グリルは使用できません。 全ての客室ではぬるま湯プールのご利用が必須です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 室内バーベキューは電気グリルとバーベキュー場の使用料でご利用いただけます。 ひどい場合は追加料金が発生します。 幼児の基準によって追加料金が策定されます。 客室ごとに個別プールが完備されており、客室でのご利用が必須です。 入浴剤は使用できません。 102号と202号の客室は愛犬同伴が可能で、最大8kgまで可能です。 愛犬の入室料があり、必要に応じて愛犬用品を追加料金で提供します。 最大2匹まで可能で、愛犬のおむつの着用が必須です。 それぞれの部屋ごとに異なる大きさの個別プールが完備されており、ジェットバスは特定の部屋でのみ使用できます。 インターネットは無料Wi-Fiが提供されます。 ペットは入室できませんし、入室および退室時間は決まっています。 お知らせにはスパ/ジェットプール、個別バーベキュー、メゾネットタイプのキッチン、客室禁煙、プールビラ、プール、バーベキュー場、駐車可能及びキッズ施設に関する事項が記載されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "全客室はオーシャンビューを備えており、24時間ぬるま湯が維持されています。"
        },
        {
            "question": "キッズ客室の提供はありますか？",
            "answer": "はい、新規にリニューアルされたキッズ客室も提供されます。"
        },
        {
            "question": "追加料金のお支払い方法はありますか？",
            "answer": "追加料金のお支払いは本ページでは不可能で、当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "プールやスパでの利用に制限はありますか？",
            "answer": "プールやスパでは飲食、入浴剤の使用、シャワーなどが禁止されており、連泊すると追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "バーナーやグリルは使用できますか？",
            "answer": "個人バーナー、電気/ガスグリル、炭、グリルは使用できません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、当施設では送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "室内バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、室内バーベキューは電気グリルとバーベキュー場の使用料でご利用いただけます。ただし、ひどい場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "幼児の追加料金はどのように設定されていますか？",
            "answer": "幼児の基準によって追加料金が策定されます。"
        },
        {
            "question": "客室ごとにプールはありますか？",
            "answer": "はい、全ての客室では個別プールが完備されており、客室でのご利用が必須です。"
        },
        {
            "question": "愛犬同伴は可能ですか？",
            "answer": "102号室と202号室の客室では愛犬同伴が可能で、最大8kgまで可能です。ただし、愛犬の入室料があり、必要に応じて愛犬用品を追加料金で提供します。最大2匹まで可能で、愛犬のおむつの着用が必須です。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がありますか？",
            "answer": "駐車可能、プール、バーベキュー場、キッズ施設などの設備があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 503,
        "QA": 573
    }
}